......

點解可以扮到好愛我咁
點模扮到
世界級演技
又被騙了
得我自己一個
以後我都自一個

送唔出的情人節禮物

會搵到下一個既

失去了我位置....
你痛了先需要我
我永遠自己一個

其實佢真係唔愛我了....

要同我做愛嗎？

雞

情人節份禮物唔介意俾我嘅。